[突發] 柴灣天橋都有連儂牆

大家去支持一下
如果可以就幫佢哋買啲嘢飲啦
畢竟出面天氣都好焗 辛苦各位巴絲打

我冇嘢講

我要見律師

遍地開花

阿sir，我要報案，佢打人，我要告佢，我係目擊證人

推上去
柴灣區巴絲打出黎支持

我無野講

有無柴灣谷link?

利申: 柴灣巴

最新
貼滿
12
塊了

有

入咗同我講

入左啦 thanks

個group仲有冇 柴灣巴想幫手